中共：國安法可防任何反共活動 並令習思想紮根在港人心中

中央政法委指在港設機構「紮營」 維護國安非常必要
2020-05-30 HKT 19:46

中央政法委透過微信表示，中央維護國家安全的有關機關，根據需要在香港特別行政區設立專門機構是非常必要，在香港有關國家安全領域不僅「設防」，還要「紮營」，這是依法履行維護國家安全職責的必要有效手段。

政法委又就「港區國安法」決定草案當中兩處調整作解釋，指出由原草案中的「危害國家安全的行為」後面加上了「活動」二字，變為「危害國家安全的行為和活動」，是從個人「行為」到組織「活動」，讓立法涵蓋範圍更加精準，令那些實施分裂、顛覆、恐怖行為和活動的人，不要有僥倖心理，法律不容挑戰。

至於將原草案中，香港特區行政長官應當「開展國家安全推廣教育」中，刪去「推廣」二字，改為「開展國家安全教育」。政法委表示，刪除「推廣」二字，是要增添「落實」的態度，要讓國家安全教育不僅止於宣推，要真正落地見效，走進每位香港市民的心裡。

Come on

大陸今時今日都有唔少異見者
比新彊同西藏啲人知到侵侵Is coming 你都米話唔煩
香港人就真係有撚排

其實已經冇必要
外資都撤走
唔使做戲啦

屌你咩 你套思想紮根咗就死得啦
讀書少過你嘅人套思想要黎把撚